城市獵人2019好似幾正咁

啲畫好靚，以前將北条師啲作品動畫化好難整得靚，呢個整得好靚，入面啲人樣動作畫得好靚好似漫畫咁指細，仲要識郁

貓眼三姊妹
睇舊版動畫我覺得個差婆係最正

你地叫開邊個名? 寒羽良?孟波?犽羽獠?

孟波

擅長勃起的淫蟲

孟波 +1